Go-hi-yu-di ge-sv gv-di-s-gv E-qua-ha-mi na-hi-yu a-tsi-ya-nv-hv i-lv-hi-tlv u-we-nv-s-di-yi na-s-gi na-hna o-ni i-yv-dv u-tse-li-ga i-ya-gv-ne-di ge-sv-i, tsu-wo-hi-yu-ne-i; a-le tsu-nu-go-tse-i na-ga-ta-hv na-hna a-i-sv-i.
